記得救人！ 你依家救人 到時人地先救到你！

記得救人！！ 比人捉一個就少一分力量 捉哂就冇人救到你！

推

黑警死全家

推！

齊上齊落唔好走散

推 唔好驚 我地人數係全港警力總數既幾十倍

黑警全家死

香港民族萬歲

記得救人！ 要捉手腳 唔好扯衫

推！ 救到人唔單止保存到我地既力量同士氣 仲可以比黑警有無力感
心理戰都好重要

pish

唔好黑警前黑警後
警隊入面有「真香港人」先有利戰況
既然遊行隊伍入面可以有鬼
點解警隊入面唔可以有真香港人既「鬼」？

黑警從來都唔係指所有警察 警察中有理性明事理既香港人當然好

多謝你既理性
我今日off既2位警察朋友都係遊行隊伍入面
可能就係大家身邊
加油！

推！！！！！！！

我睇唔到

各位記住盡力救身邊嘅人！
唔好以為事不關己就唔岀聲！
香港人加油！

推！ 大家加油

香港人成日比人話冷漠 自私 冇人情味
今日我地可以證明香港人絕對唔係！ 記得幫隊友！

救人最重要

感動 靚救

傻鳩，想洗底係咁呃like，係屋企歎冷氣做鍵盤戰士你就叻

救人就係救緊自己
你唔會知下個係咪就係你

推！ 大家記得救人

Show Blocked User - 拉里羅利卜布

Push

哇搶得靚，好勇

推
記得救人！大家都係為左同一個目的出黎 每個救到既人都係好重要既力量

真心好撚型 唔做勇武派 都幫手嗌口號同救人 一定要組隊救！

推！ 唔好放棄任何一個隊友！

lm

推！ 大家有前幾次既經驗同教訓 今次唔好犯同樣錯誤

團結呀

批鬥ready

一個都不能少

good save. 一個都不能少

捉左一個 仲有千千萬萬個補上

靚救 記得帶齊裝備再上

推！ 大家今次一定要團結！ 唔好互屌

隨便，我講既野係好合理
只要有良心既市民成為警察
自然做野時會放水
同市民一條心，裡應外合
你要咁偏激我阻唔到你

只要有良心既市民做警察
同市民一條心
可以裡應外合
做野既時候放水或hea做
咁樣係最有利我地

救少一個人，下次會有一百人怕俾人拉唔敢去

冇錯！ 所以大家見到有自己友比人捉一定要救！
軍心好重要 如果警方次次行動都失敗 佢地都會士氣低落而冇心做野

支持特狗修定引渡法 促哂你班亂港人士

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

大家加油！ 如果真係出唔到去救人既就唔該做個稱職既鍵盤戰士
宣傳下依家發生緊咩事 香港仲係有人唔知有大鑊野發生緊
大學生send mass email比全校 send比校長同dean
係外國既巴打send email或者打電話比當地領事議員官員 要盡量比多d人知香港發生咩事

大家要全方位助攻 唔可以比最前線既巴打孤立無援

同我地連登仔講良心
總之好仔唔當差，當得都係黑

救什麼？ 講到咁大件事

我無得阻止其他人點諗
我有我既信念
認為咁樣係最有利
球證，球員，旁聽都係我哋嘅人既概念

唔洗打咁多字啦，兩個英文字母搞掂

FF

救乜撚丫 都冇人敢沖
個個開始散

開firechat傾啦

要衝嘅開firechat傾 傾好一齊衝 唔好落單